見冇關於旺角Ｄ野，有冇人知咩事？

up一up

up

lm，焦點去曬黃大仙

暫時冇咩 人數不多

渣車去到 問過同路師兄
冇咩人要幫手
跟佢轉左個圈去差館 都好似冇咩大事就走左
點知一走 番到屋企就睇到有人比人扑左野
但之後應該靜落黎了

暫時人影都唔多隻 應該係晒太子

太子果邊搵吾到有任何直播？